「糉」應該讀做「傻」

有冇人同我一樣覺得個「糉」字應該讀做「傻」，大家一齊食傻啦

「糉」 = 負皮
「傻」 = 正皮

食傻yeah

負皮即係點
糉應該讀糉
有冇講野

理得你讀糉定糉, 總之個糉字我就讀開糉既

樓主可以改名做糉啦

食開傻

嗯。好好笑
多謝提供歡樂

糭鳩樓豬

不男叫開食傻

糭仔發現案

唔講咁多

ETV 大師食傻仔